#
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2026-02-27 03:09+0000\n"
"Last-Translator: 陳正昌 <chencc99@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://hosted.weblate.org/"
"projects/jamovi/jamovi-i18n/zh_Hant/>\n"
"Language: zh-tw\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.16.1-dev\n"

#: jamovi/server/jamovi/server/column.py
msgid "'{}' is in error"
msgstr "“{}” 出錯"

#: jamovi/server/jamovi/server/compute/checker.py
msgid "'{}' is not an argument for {}()\n"
"(If you're wanting to test equality, use two equal signs '==')"
msgstr "'{}' 不是 {}() 的參數\n"
"（如果你想測試相等性，使用雙等號 '=='）"

#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:33
msgid "(auto)"
msgstr "(自動)"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:265
msgid "(current)"
msgstr "(目前的)"

#: jamovi/client/main/utils/headeralert.js:33
msgid "(This is a quirk of Safari and iPads)"
msgstr "(此為Safari和iPad的異常狀況)"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.ts:189
msgid "{} Options:"
msgstr "{} 選項："

#: jamovi/client/main/backstage/fsentrybrowserview.ts:448
msgid "{0} directory contents"
msgstr "{0} 目錄內容"

#: jamovi/client/main/tableview.js:1164
msgid "{columnType} columns may not be edited."
msgstr "{columnType} 欄位可能無法編輯。"

#: jamovi/client/analysisui/formatdef.js:116
#: jamovi/client/analysisui/formatdef.js:271
#: jamovi/client/analysisui/gridtargetcontrol.js:596
#, fuzzy
msgid "{list} and {lastItem}"
msgstr "{list} 和 {lastItem}"

#: jamovi/client/analysisui/formatdef.js:112
#: jamovi/client/analysisui/formatdef.js:267
#: jamovi/client/analysisui/gridtargetcontrol.js:592
#, fuzzy
msgid "{list}, {nextItem}"
msgstr "{list}, {nextItem}"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:218
msgid "{m} was uninstalled successfully"
msgstr "{m}已成功解除安裝"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:369
#, fuzzy
msgid "{module} was installed successfully"
msgstr "{module} 已安裝成功"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:63
#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:70
msgid "{n} dp"
msgstr "{n}位小數"

#: jamovi/client/main/viewcontroller.js:579
#: jamovi/client/main/viewcontroller.js:617
msgid "{n} is not a positive integer"
msgstr "{n}不是正整數"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:63
#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:70
msgid "{n} sf"
msgstr "{n} sf"

#: jamovi/client/analysisui/formatdef.js:164
msgid "{name} variable"
msgstr "{name} 變項"

#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:100
msgid "{r} is not an integer"
msgstr "{r} 不是整數"

#: jamovi/client/resultsview/array.js:182
#: jamovi/client/resultsview/group.js:129
msgid "{title} Initial Annotation"
msgstr "{title} 初始註解"

#: jamovi/client/analysisui/variableslistbox.js:174
msgid "{var} not permitted. Incorrect measure or data type."
msgstr "{var} 不允許。 測量方式或資料類型不正確。"

#: jamovi/client/analysisui/gridtargetcontrol.js:842
msgid "{vars} added to {list}."
msgstr "已將 {vars} 新增至 {list}。"

#: jamovi/client/analysisui/gridtargetcontrol.js:844
msgid "{vars} items added to {list}."
msgstr "已將 {vars} 項目新增至 {list}。"

#: jamovi/client/analysisui/gridtargetcontrol.js:890
msgid "{vars} items removed from {list}."
msgstr "已將 {vars} 項目從 {list} 中移除。"

#: jamovi/client/analysisui/gridtargetcontrol.js:888
msgid "{vars} removed from {list}."
msgstr "已將 {vars} 從 {list} 移除。"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:262
msgid "A change of language requires jamovi to be restarted"
msgstr "變更語言需要重新啟動 jamovi"

#: jamovi/server/jamovi/server/formatio/omv.py
msgid "A newer version of jamovi is required"
msgstr "需要更新版的 jamovi"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:100
msgid "Accent"
msgstr "強調色"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Access is denied. You may not have the appropriate permissions to access this resource."
msgstr "拒絕存取。你可能沒有存取該資源的必要權限。"

#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:380
#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:498
#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:535
msgid "active"
msgstr "作用中"

#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:33
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:58
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:27
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: jamovi/client/analysisui/gridtargetcontrol.js:612
msgid "Add {1} items to {0}"
msgstr "將 {1} 項目新增至 {0}"

#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:265
#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:409
msgid "Add another nested filter"
msgstr "新增另一子篩選條件"

#: jamovi/client/analysisui/gridtargetcontrol.js:610
msgid "Add item {1} to {0}"
msgstr "將項目 {1} 新增至 {0}"

#: jamovi/client/analysisui/gridtargetcontrol.js:608
msgid "Add items to {0}"
msgstr "將項目新增至 {0}"

#: jamovi/client/main/vareditor/missingvaluelist.js:46
msgid "Add Missing Value"
msgstr "新增遺漏值"

#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:41
msgid "Add new filter"
msgstr "新增篩選條件"

#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:46
msgid "Add new level"
msgstr "新增新的階層"

#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:70
msgid "Add new rows"
msgstr "添加新列"

#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:43
msgid "Add new variable"
msgstr "添加新變項"

#: jamovi/client/resultsview/element.js:134
msgid "Add Note"
msgstr "新增註解"

#: jamovi/client/main/editors/transformeditor.js:123
msgid "Add recode condition"
msgstr "新增重新編碼條件"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:57
msgid "Add Variable"
msgstr "新增變數"

#: jamovi/client/main/tableview.js:76
msgid "Added"
msgstr "已新增"

#: jamovi/client/main/resultspanel.js:587
msgid "All"
msgstr "全部"

#: jamovi/client/analysisui/gridtargetcontrol.js:1022
#: jamovi/client/analysisui/gridtargetcontrol.js:1023
#: jamovi/client/analysisui/gridtargetcontrol.js:1024
#: jamovi/client/analysisui/gridtargetcontrol.js:1025
msgid "All {n} way"
msgstr "全部{n}因子"

#: jamovi/client/main/backstage.js:456
msgid "An online data set hosted by {hostname}"
msgstr "由{hostname}提供的線上資料集"

#: jamovi/client/main/main.js:135
msgid "An unexpected error has occured, and jamovi must now close."
msgstr "發生未預期的錯誤，jamovi需立即關閉。"

#: jamovi/server/jamovi/server/syncs/http.py
msgid "An unexpected error occurred"
msgstr "發生了意外錯誤"

#: jamovi/client/main/ribbon/analysetab.js:11
#: jamovi/client/main/ribbon/analysetab.js:58
msgid "Analyses"
msgstr "分析"

#: jamovi/server/jamovi/server/engine.py
msgid "Analyses which execute arbitrary code are not permitted in this session."
msgstr "本工作階段禁止執行含任意程式碼的分析。"

#: jamovi/client/resultsview/main.js:113
msgid "Analysis"
msgstr "分析"

#: jamovi/client/resultsview/heading.js:164
#: jamovi/client/resultsview/heading.js:17
msgid "Analysis Heading - {title}"
msgstr "分析標題－{title}"

#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:403
msgid "and"
msgstr "和"

#: jamovi/client/resultsview/annotation.js:168
msgid "Annotation"
msgstr "註解"

#: jamovi/client/resultsview/array.js:276
#: jamovi/client/resultsview/group.js:181
msgid "Annotation for group {name}"
msgstr "群組 {name} 的註解"

#: jamovi/client/resultsview/array.js:280
#: jamovi/client/resultsview/group.js:185
msgid "Annotation for image {name}"
msgstr "圖像 {name} 的註解"

#: jamovi/client/resultsview/array.js:282
#: jamovi/client/resultsview/group.js:187
msgid "Annotation for item {name}"
msgstr "項目 {name} 的註解"

#: jamovi/client/resultsview/array.js:278
#: jamovi/client/resultsview/group.js:183
msgid "Annotation for list {name}"
msgstr "清單 {name} 的註解"

#: jamovi/client/resultsview/array.js:274
#: jamovi/client/resultsview/group.js:179
msgid "Annotation for table {name}"
msgstr "表格 {name} 的註解"

#: jamovi/client/main/ribbon/analysetab.js:188
msgid "ANOVA"
msgstr "變異數分析"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:102
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:106
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:110
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:60
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:64
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:68
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:36
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:40
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:44
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:60
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:30
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:34
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:38
msgid "Append"
msgstr "附加"

#: jamovi/client/main/viewcontroller.js:611
msgid "Append how many rows?"
msgstr "新增多少資料列？"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:24
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:44
msgid "Append Row..."
msgstr "新增資料列..."

#: jamovi/client/main/variableeditor.js:173
msgid "Apply changes"
msgstr "套用變更"

#: jamovi/client/main/notification.js:82
msgid "Approaching plan time limit"
msgstr "接近計畫時限"

#: jamovi/server/jamovi/server/server.py
msgid "Authentication failure"
msgstr "驗證失敗"

#: jamovi/server/jamovi/server/server.py
msgid "Authentication required"
msgstr "需要驗證"

#: jamovi/client/main/editors/transformeditor.js:225
#: jamovi/client/main/vareditor/measurelist.js:44
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:131
msgid "Automatic"
msgstr "自動化"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:206
#: jamovi/client/main/store.js:36
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: jamovi/client/analysisui/layoutsupplierview.js:147
msgid "Available items"
msgstr "可用項目"

#: jamovi/server/jamovi/server/compute/checker.py
msgid "Bad function definition"
msgstr "錯誤的函數定義"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:93
msgid "Black & white"
msgstr "黑白"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:100
msgid "Blues"
msgstr "藍色系"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:121
msgid "Bold"
msgstr "粗體"

#: jamovi/client/main/backstage.js:341
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:144
msgid "Bullet List"
msgstr "項目符號清單"

#: jamovi/client/main/main.js:643
#: jamovi/client/main/notifications.js:36
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Cannot assign non-integer value to column '{}'"
msgstr "無法將非整數值指派給欄位 '{}'"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Cannot assign non-numeric value to column '{}'"
msgstr "無法指派非數值資料至'{}'欄位"

#: jamovi/client/main/tableview.js:1219
msgid "Cannot assign non-numeric value to column '{columnName}'"
msgstr "無法指派非數值資料至'{columnName}'欄位"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Cannot assign to computed column '{}'"
msgstr "無法指派至計算的'{}'欄位"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Cannot assign to filter column '{}'"
msgstr "無法指派到篩選欄位'{}'"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Cannot assign to recoded column '{}'"
msgstr "無法指派至重新編碼的'{}'欄位"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Cannot assign to these columns."
msgstr "無法指派到這些欄位。"

#: jamovi/client/main/tableview.js:75
msgid "Cells edited"
msgstr "已編輯的儲存格 "

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:138
msgid "Center Align"
msgstr "置中對齊"

#: jamovi/client/main/vareditor/datavarlevelwidget.js:95
msgid "change label..."
msgstr "變更標籤..."

#: jamovi/server/jamovi/server/compute/messages.py
msgid "Circular reference detected"
msgstr "偵測到循環參照"

#: jamovi/client/main/resultspanel.js:438
msgid "Clear selection"
msgstr "清除選取"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:106
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:15
msgid "Clipboard"
msgstr "剪貼簿"

#: jamovi/client/main/infobox.js:270
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: jamovi/client/main/backstage.ts:1305
#, fuzzy
msgid "Close file menu"
msgstr "关闭文件菜单"

#: jamovi/client/main/main.ts:311
#, fuzzy
msgid "Close jamovi window"
msgstr "关闭 jamovi 窗口"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:49
#, fuzzy
msgid "Close preferences"
msgstr "关闭效果"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:156
msgid "Code-Block"
msgstr "程式碼區塊"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:99
msgid "Color palette"
msgstr "配色"

#: jamovi/server/jamovi/server/compute/checker.py
#: jamovi/server/jamovi/server/compute/transmogrifier.py
msgid "Column '{}' does not exist in the dataset"
msgstr "資料集中無'{}'欄位"

#: jamovi/client/main/viewcontroller.js:294
#, fuzzy
msgid "Column {columnName} deleted"
msgid_plural "{n} columns deleted"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: jamovi/client/main/tableview.js:1163
msgid "Column is not editable"
msgstr "欄位無法編輯"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.ts:134
#, fuzzy
msgid "Comma"
msgstr "表和"

#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:30
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:24
msgid "Compute"
msgstr "計算"

#: jamovi/client/main/dataset.js:1316
msgid "Computed"
msgstr "計算變數"

#: jamovi/client/main/tableview.js:282
msgid "Computed variable"
msgstr "計算的變數"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:104
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:62
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:38
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:32
#: jamovi/client/main/vareditor/editorwidget.js:240
msgid "Computed Variable"
msgid_plural "Multiple Computed Variables ({n})"
msgstr[0] "({n})個計算的變數"

#: jamovi/client/main/main.js:767
msgid "Connection failed"
msgstr "連線失敗"

#: jamovi/client/main/main.js:134
#: jamovi/client/main/main.js:141
msgid "Connection lost"
msgstr "連線中斷"

#: jamovi/client/main/editors/transformeditor.js:228
#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:276
#: jamovi/client/main/vareditor/measurelist.js:57
msgid "Continuous"
msgstr "連續型"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:62
msgid "Convenience short-hand for ABS(IQR( variable ))"
msgstr "ABS(IQR( 變數 ))的簡易標記"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:64
msgid "Convenience short-hand for ABS(Z( variable ))"
msgstr "ABS(Z(變數))的簡易標記"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:72
msgid "Convenience short-hand for MAX(ABSIQR( variable 1, variable 2, … ))"
msgstr "MAX(ABSIQR( 變數1, 變數2, … ))的簡易標記"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:74
msgid "Convenience short-hand for MAX(ABSZ( variable 1, variable 2, … ))"
msgstr "MAX(ABSIQR( 變項1, 變項2, … ))的簡易標記"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:146
msgid "Converts a number to an integer."
msgstr "將數值轉換為整數。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:134
msgid "Converts text to a number (if possible)."
msgstr "將文字轉換為數值（如果可轉換）。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:132
msgid "Converts the value to text."
msgstr "將值轉換成文字。"

#: jamovi/client/main/resultspanel.js:681
#: jamovi/client/main/resultspanel.js:783
msgid "Copied"
msgstr "已複製"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:131
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:14
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:36
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:89
#: jamovi/client/main/menu.js:153
#: jamovi/client/main/resultspanel.js:427
#: jamovi/client/main/resultspanel.js:591
#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:110
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:19
#: jamovi/client/main/utils/clipboardprompt.js:19
#: jamovi/client/main/utils/clipboardprompt.js:21
#: jamovi/client/resultsview/element.js:134
#: jamovi/client/resultsview/group.js:213
#: jamovi/client/resultsview/group.js:215
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: jamovi/client/resultsview/element.ts:206
#: jamovi/client/resultsview/group.ts:268
#, fuzzy
msgid "Copy Latex"
msgstr "复制 Latex"

#: jamovi/client/main/tableview.js:1218
#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Could not assign data"
msgstr "無法指派資料"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Could not delete rows"
msgstr "無法刪除資料列"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Could not insert columns"
msgstr "無法插入資料欄位"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Could not insert rows"
msgstr "無法插入資料列"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Could not modify columns"
msgstr "無法變更資料欄位"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Could not modify transform"
msgstr "無法變更資料轉換"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Could not perform operation"
msgstr "無法執行操作"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:179
#, fuzzy
msgid "Counts the number of non-missing values"
msgstr "计数不空值的数量"

#: jamovi/client/main/vareditor/transformlist.js:20
msgid "Create New Transform..."
msgstr "新增資料轉換..."

#: jamovi/client/main/backstage.js:1031
#: jamovi/client/main/backstage.js:1054
#: jamovi/client/main/backstage.js:978
msgid "CSV (Comma delimited) {ext}"
msgstr "CSV (逗號分隔) {ext}"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:13
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:88
#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:109
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:18
msgid "Cut"
msgstr "剪下"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:100
msgid "Dark2"
msgstr "暗色系2"

#: jamovi/client/main/dataset.js:1313
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:11
msgid "Data"
msgstr "資料"

#: jamovi/client/main/backstage.js:972
msgid "Data files"
msgstr "資料檔案"

#: jamovi/server/jamovi/server/analyses/weights.py
msgid "Data is unweighted"
msgstr "資料未加權"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1197
#: jamovi/client/main/backstage.js:1274
#: jamovi/client/main/utils/pathtools.js:17
msgid "Data Library"
msgstr "資料庫"

#: jamovi/client/main/statusbar/statusbar.js:9
msgid "Data status bar"
msgstr "資料狀態列"

#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:31
msgid "Data type"
msgstr "資料種類"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:108
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:58
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:34
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:28
#: jamovi/client/main/vareditor/editorwidget.js:238
msgid "Data Variable"
msgid_plural "Multiple Data Variables ({n})"
msgstr[0] "資料變數 ({n})"

#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:41
#, fuzzy
msgid "Data weights"
msgstr "数据权重"

#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:32
msgid "Decimal"
msgstr "小數"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:63
#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:70
msgid "decimal places"
msgstr "小數位數"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.ts:133
#, fuzzy
msgid "Decimal symbol"
msgstr "整数味符"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:93
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:110
msgid "Default missings"
msgstr "預設缺漏值"

#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:51
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:62
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:41
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: jamovi/client/main/viewcontroller.js:273
msgid "Delete column '{columnName}'?"
msgid_plural "Delete {n} columns?"
msgstr[0] "刪除{n}個資料欄位？"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:120
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:135
msgid "Delete Filter"
msgstr "刪除篩選"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:28
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:49
msgid "Delete Row"
msgstr "刪除資料列"

#: jamovi/client/main/viewcontroller.js:322
msgid "Delete row {index}?"
msgid_plural "Delete {n} rows?"
msgstr[0] "刪除{v}個資料列?"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:28
msgid "Delete Rows"
msgstr "刪除資料列"

#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:74
#, fuzzy
msgid "Delete selected rows"
msgstr "删除选择行"

#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:63
#, fuzzy
msgid "Delete selected variables"
msgstr "删除选择变量"

#: jamovi/client/main/vareditor/transformlistitem.js:30
#, fuzzy
msgid "Delete transform  - {transformName}"
msgstr "删除轉控 {transformName}"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:74
msgid "Delete Variable"
msgid_plural "Delete Variables"
msgstr[0] "刪除變數"

#: jamovi/client/main/tableview.js:77
msgid "Deleted"
msgstr "已刪除"

#: jamovi/client/main/editors/transformeditor.js:61
#: jamovi/client/main/vareditor/editorwidget.js:68
#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:507
#: jamovi/client/main/variablesview.js:321
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: jamovi/client/main/utils/pathtools.js:11
#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:128
msgid "Determines if any of the items appear in in1, in2, in3, .... Note that most of these arguments are optional -- it is possible to simply use <b>CONTAINS(needle, haystack)</b>."
msgstr "判斷是否有任何項目(item)出現在in1, in2, in3, .... 值得注意的是大多前述參數是非強制須指定的 -- 可以僅使用<b>CONTAINS(needle, haystack)</b>即可。"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:161
msgid "Developer mode"
msgstr "開發者模式"

#: jamovi/client/main/utils/pathtools.js:7
#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Documents"
msgstr "文件"

#: jamovi/client/main/main.js:371
msgid "Don't enable"
msgstr "不啟用"

#: jamovi/client/main/main.js:643
msgid "Don't Save"
msgstr "不要儲存"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.ts:134
#, fuzzy
msgid "Dot"
msgstr "点"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1122
#: jamovi/client/main/backstage.js:1224
#: jamovi/client/main/backstage.js:1242
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: jamovi/client/main/utils/pathtools.js:9
#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:152
msgid "Draws a sample of n from the variable. i.e. SAMPLE(var, 20), i.e. SAMPLE(1, 20), i.e. SAMPLE('training', 20, 'test')"
msgstr "從變項中抽取n個樣本。例如：SAMPLE(var, 20), SAMPLE(1, 20), SAMPLE('training', 20, 'test')"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:158
msgid "Draws samples from a Beta distribution."
msgstr "從Beta分配中抽樣。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:160
msgid "Draws samples from a Gamma distribution."
msgstr "從Gamma分配中抽樣。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:162
msgid "Draws samples from a normal (Gaussian) distribution."
msgstr "從常態(高斯)分配中抽樣。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:164
msgid "Draws samples from a uniform distribution."
msgstr "從均等分配中抽樣。"

#: jamovi/client/resultsview/group.js:215
msgid "Duplicate"
msgstr "複製"

#: jamovi/client/main/vareditor/transformlistitem.js:29
#, fuzzy
msgid "Duplicate transform  - {transformName}"
msgstr "填换化编发 - {transformName}"

#: jamovi/client/main/main.js:182
#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:114
#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:13
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:23
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:17
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:23
#: jamovi/client/main/tableview.js:1173
#: jamovi/client/main/tableview.js:1283
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: jamovi/client/main/tableview.js:104
#, fuzzy
msgid "Edit filters"
msgstr "编辑滤足器"

#: jamovi/client/main/vareditor/transformlistitem.js:28
#, fuzzy
msgid "Edit transform - {transformName}"
msgstr "编辑化编发 - {transformName}"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:124
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:139
#: jamovi/client/main/vareditor/recodedvarwidget.js:33
msgid "Edit..."
msgstr "編輯..."

#: jamovi/client/main/editors/transformeditor.js:360
#: jamovi/client/main/editors/transformeditor.js:417
msgid "else use"
msgstr "否則使用"

#: jamovi/client/main/main.js:372
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: jamovi/client/main/ribbon.js:131
msgid "Enable/disable full screen mode"
msgstr "啟用/禁用全屏模式"

#: jamovi/client/main/tableview.js:1424
#: jamovi/client/main/tableview.js:1609
msgid "Enter"
msgstr "鍵入"

#: jamovi/client/main/variablesview.js:133
msgid "Enter description"
msgstr "輸入描述"

#: jamovi/client/main/backstage.js:277
#: jamovi/client/main/backstage.js:314
msgid "Enter file name here"
msgstr "在此輸入檔案名稱"

#: jamovi/client/main/vareditor/datavarlevelwidget.js:93
msgid "Enter label..."
msgstr "輸入標籤..."

#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:80
msgid "Enter level value"
msgstr "輸入水準值"

#: jamovi/client/main/variablesview.js:132
msgid "Enter name"
msgstr "輸入名稱"

#: jamovi/client/resultsview/annotation.js:148
msgid "Enter your URL here"
msgstr "在此輸入超連結"

#: jamovi/client/main/resultspanel.js:718
msgid "EPS Image {ext}"
msgstr "EPS影像{ext}"

#: jamovi/client/main/editors/operatordropdown.js:41
msgid "Equal to"
msgstr "等同於"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: jamovi/client/main/backstage.js:980
msgid "Excel {ext}"
msgstr "Excel {ext}"

#: jamovi/client/main/ribbon/analysetab.js:186
msgid "Exploration"
msgstr "探索"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1233
#: jamovi/client/main/backstage.js:1325
#: jamovi/client/main/backstage.js:323
#: jamovi/client/main/resultspanel.js:592
#: jamovi/client/resultsview/element.js:134
#: jamovi/client/resultsview/group.js:215
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: jamovi/client/main/resultspanel.js:713
msgid "Export image"
msgstr "匯出影像"

#: jamovi/client/main/resultspanel.js:740
msgid "Export results"
msgstr "匯出結果"

#: jamovi/client/main/instance.js:460
msgid "Exported"
msgstr "已匯出"

#: jamovi/client/main/instance.js:461
msgid "Exported to '{filename}'"
msgstr "匯出到'{filename}'"

#: jamovi/client/main/ribbon/analysetab.js:191
msgid "Factor"
msgstr "因素"

#: jamovi/client/main/main.js:176
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: jamovi/server/jamovi/server/formatio/exceptions.py
msgid "File format is not supported"
msgstr "不支援該檔案格式"

#: jamovi/client/main/instance.js:136
msgid "File imported"
msgstr "檔案已匯入"

#: jamovi/server/jamovi/server/formatio/exceptions.py
msgid "File is corrupt"
msgstr "檔案已損毀"

#: jamovi/server/jamovi/server/formatio/omv.py
msgid "File is corrupt (manifest is corrupt or missing)"
msgstr "檔案已損毀 (資訊清單檔案損毀或遺失)"

#: jamovi/server/jamovi/server/formatio/omv.py
msgid "File is corrupt (manifest is corrupt)"
msgstr "檔案已損毀 (資訊清單檔案損毀)"

#: jamovi/client/main/ribbon.js:174
#, fuzzy
msgid "File menu"
msgstr "文件菜单"

#: jamovi/client/main/backstage.ts:1184
msgid "File menu items"
msgstr "檔案功能表項"

#: jamovi/client/main/instance.js:474
msgid "File Saved"
msgstr "檔案已儲存"

#: jamovi/client/main/backstage/fsentrybrowserview.ts:212
#, fuzzy
msgid "File type"
msgstr "文件类型"

#: jamovi/client/main/dataset.js:1322
msgid "Filter"
msgstr "篩選"

#: jamovi/server/jamovi/server/instancemodel.py
msgid "Filter {}"
msgstr "篩選條件{}"

#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:494
msgid "Filter {i}"
msgstr "篩選條件{i}"

#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:382
#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:497
msgid "Filter is active"
msgstr "篩選已啟用"

#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:387
msgid "Filter is inactive"
msgstr "篩選已停用"

#: jamovi/client/main/tableview.js:78
msgid "Filtered"
msgstr "已篩選"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:19
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:40
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:56
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:46
#: jamovi/client/main/tableview.js:83
#: jamovi/client/main/variablesview.js:61
msgid "Filters"
msgstr "篩選條件"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:144
msgid "Filters a variable using the filter expression."
msgstr "用運算式(filter expression)來篩選變數。"

#: jamovi/server/jamovi/server/compute/checker.py
msgid "Filters may not reference columns using 'V' or column functions"
msgstr "篩選條件可能無法使用'V'或欄位函數來查閱資料欄位"

#: jamovi/server/jamovi/server/compute/checker.py
msgid "Filters may not reference output variables"
msgstr "篩選條件可能無法參照輸出變項"

#: jamovi/client/analysisui/main.ts:333
#, fuzzy
msgid "Find module in jamovi library"
msgstr "找当前模块在 jamovi 照片中"

#: jamovi/client/main/main.ts:243
#, fuzzy
msgid "Focus on spreadsheet"
msgstr "移动到表板"

#: jamovi/client/main/main.ts:262
#, fuzzy
msgid "Focus on the variable setup"
msgstr "無出变量設定"

#: jamovi/client/main/main.ts:248
#, fuzzy
msgid "Focus on variable list"
msgstr "無出变量列表"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:119
msgid "Font"
msgstr "字型"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:152
#: jamovi/client/main/vareditor/computedvarwidget.js:78
msgid "Formula"
msgstr "公式"

#: jamovi/server/jamovi/server/compute/checker.py
msgid "Formula contains illegal node"
msgstr "公式包含不允許的節點(node)"

#: jamovi/server/jamovi/server/compute/parser.py
msgid "Formula is mis-specified (If you're wanting to test equality, use two equals signs '==')"
msgstr "公式指定錯誤(如果想要判斷是否相等，請使用雙等號'==')"

#: jamovi/client/main/ribbon/analysetab.js:190
msgid "Frequencies"
msgstr "頻率"

#: jamovi/server/jamovi/server/compute/checker.py
#: jamovi/server/jamovi/server/compute/nodes.py
msgid "Function {}() does not exist"
msgstr "函數{}()不存在"

#: jamovi/server/jamovi/server/compute/checker.py
msgid "Function {}() requires atleast {} argument{}"
msgstr "函數{}()至少需要{}個參數{}"

#: jamovi/server/jamovi/server/compute/checker.py
msgid "Function {}() requires between {} and {} arguments"
msgstr "函數{}()需要{}到{}個參數"

#: jamovi/server/jamovi/server/compute/checker.py
msgid "Function {}() takes {} argument{}"
msgstr "函數{}()需要{}個參數{}"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:184
msgid "Functions"
msgstr "函數"

#: jamovi/client/main/editors/operatordropdown.js:45
msgid "Greater than"
msgstr "大於"

#: jamovi/client/main/editors/operatordropdown.js:49
msgid "Greater than or equal to"
msgstr "大於等於"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:100
msgid "Greens"
msgstr "綠色系"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:100
msgid "Greys"
msgstr "灰色系"

#: jamovi/client/resultsview/array.js:73
#: jamovi/client/resultsview/group.js:73
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:100
#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:93
msgid "Hadley"
msgstr "Hadley"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:157
msgid "Heading"
msgstr "標題"

#: jamovi/client/resultsview/annotation.js:138
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: jamovi/client/main/infobox.js:31
msgid "Hi"
msgstr "嗨伊"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:77
msgid "Hidden"
msgstr "已隱藏"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:139
#: jamovi/client/main/variableeditor.js:175
#: jamovi/client/main/variableeditor.js:49
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: jamovi/client/main/main.ts:238
#, fuzzy
msgid "Hide analysis options"
msgstr "隐藏分析选项"

#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:71
msgid "Hide filter columns"
msgstr "隱藏篩選欄位"

#: jamovi/client/main/store.js:25
msgid "Hide library"
msgstr "隱藏套件庫"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:271
#, fuzzy
msgid "Hide module {moduleName} from the Analyses ribbon"
msgstr "隐藏模块 {moduleName} 之于分析带板"

#: jamovi/client/analysisui/main.js:223
msgid "Hide options"
msgstr "隱藏選項"

#: jamovi/client/main/variableeditor.js:52
#, fuzzy
msgid "Hide variable setup"
msgstr "隐藏变量记置"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:130
msgid "Highlight Color"
msgstr "文字醒目提示色彩"

#: jamovi/client/main/utils/pathtools.js:13
#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: jamovi/client/resultsview/html.js:53
msgid "Html"
msgstr "Html"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:100
#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:93
msgid "I ♥ SPSS"
msgstr "I ♥ SPSS"

#: jamovi/client/main/editors/transformeditor.js:229
#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:277
#: jamovi/client/main/vareditor/measurelist.js:61
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: jamovi/client/main/notification.js:73
msgid "Idle session"
msgstr "工作階段閒置"

#: jamovi/client/main/editors/transformeditor.js:355
msgid "if"
msgstr "if"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:120
msgid "If the expression resolves true, use the value, otherwise the else."
msgstr "若表達式結果為真，則使用該值，否則使用 else 部分。"

#: jamovi/client/resultsview/image.js:54
msgid "Image"
msgstr "影像"

#: jamovi/client/resultsview/image.ts:233
#, fuzzy
msgid "Image resized to {width} by {height}"
msgstr "Image resized to {width} by {height}"

#: jamovi/client/main/backstage.js:280
#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:108
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: jamovi/client/main/instance.js:137
msgid "Import successful"
msgstr "匯入成功"

#: jamovi/client/main/vareditor/editorwidget.js:43
msgid "Imported as"
msgstr "匯入成"

#: jamovi/client/main/instance.js:119
msgid "Importing"
msgstr "正在匯入"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:201
msgid "In development"
msgstr "開發中"

#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:385
#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:535
msgid "inactive"
msgstr "未啟用"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:146
msgid "Indent -1"
msgstr "縮排 -1"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:147
msgid "Indent +1"
msgstr "縮排 +1"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:101
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:105
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:109
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:59
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:63
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:67
#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:151
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:35
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:39
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:43
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:59
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:29
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:33
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:37
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: jamovi/client/main/viewcontroller.js:573
msgid "Insert how many rows?"
msgstr "插入多少資料列？"

#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:39
#, fuzzy
msgid "Insert new computed variable"
msgstr "添加新计算变量"

#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:40
#, fuzzy
msgid "Insert new transformed variable"
msgstr "添加新转化变量"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:23
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:45
msgid "Insert Row..."
msgstr "插入資料列..."

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:118
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:240
#, fuzzy
msgid "Install module {moduleName} version {version}"
msgstr "安裝模块 {moduleName} 版本 {version}"

#: jamovi/client/main/store.js:35
#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:121
msgid "Installed"
msgstr "已安裝"

#: jamovi/client/main/ribbon/analysetab.js:80
msgid "Installed Modules"
msgstr "已安裝模組"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:216
msgid "Installed version needs to be updated"
msgstr "已安裝的版本需要更新"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:364
#, fuzzy
msgid "Installing {module}"
msgstr "模块 {module} 安裝中"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:115
msgid "Installing modules is not available on your plan"
msgstr "安裝模組的功能不適用於您的訂閱方案"

#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:32
msgid "Integer"
msgstr "整數"

#: jamovi/client/analysisui/gridtargetcontrol.js:1019
msgid "Interaction"
msgstr "交互作用"

#: jamovi/client/analysisui/gridtargetcontrol.js:1020
msgid "Interactions"
msgstr "交互作用"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:124
msgid "Inverts the value."
msgstr "將數值反轉。"

#: jamovi/client/main/tableview.js:497
#: jamovi/client/main/tableview.js:536
#: jamovi/client/main/tableview.js:591
msgid "Issue with formula"
msgstr "公式遇到問題"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:122
msgid "Italic"
msgstr "斜體"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1007
#: jamovi/client/main/backstage.js:1018
msgid "jamovi file {ext}"
msgstr "jamovi檔案{ext}"

#: jamovi/client/main/backstage.js:976
msgid "jamovi files {ext}"
msgstr "jamovi檔案{ext}"

#: jamovi/client/main/misc/announcements.js:3
msgid "jamovi is now available in { insert translation language }! (Many thanks to { insert your name here (or put a more generic \"the jamovi translation team\", if you don't want credit) })"
msgstr "Jamovi目前已有正體中文版！(非常感謝{蔡幸祖、陳正昌})"

#: jamovi/client/main/misc/announcements.js:2
msgid "jamovi is now available in { insert translation language }! (Many thanks to @{ insert your twitter handle here (or put a more generic \"the jamovi translation team\", if you don't want credit) })"
msgstr "Jamovi目前已有正體中文版！(非常感謝@{蔡幸祖(gregtsai)})"

#: jamovi/client/main/ribbon/analysetab.js:78
msgid "jamovi library"
msgstr "Jamovi套件庫"

#: jamovi/client/main/store/pagesideload.js:27
msgid "jamovi modules"
msgstr "Jamovi模組"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1030
#: jamovi/client/main/backstage.js:1053
msgid "jamovi template {ext}"
msgstr "Jamovi範本 {ext}"

#: jamovi/client/main/backstage.js:977
msgid "jamovi templates {ext}"
msgstr "Jamovi範本 {ext}"

#: jamovi/client/main/backstage.js:985
msgid "JASP files {ext}"
msgstr "JASP檔 {ext}"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1092
msgid "JSON files {ext}"
msgstr "JSON檔 {ext}"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:140
msgid "Justify"
msgstr "左右對齊"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:241
msgid "Keyword: {v}"
msgstr "關鍵字: {v}"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:154
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1032
#: jamovi/client/main/backstage.js:1055
#: jamovi/client/main/resultspanel.js:748
msgid "LaTeX bundle {ext}"
msgstr "LaTeX包裝檔 {ext}"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:137
msgid "Left Align"
msgstr "靠左對齊"

#: jamovi/client/main/editors/operatordropdown.js:47
msgid "Less than"
msgstr "小於"

#: jamovi/client/main/editors/operatordropdown.js:51
msgid "Less than or equal to"
msgstr "小於等於"

#: jamovi/client/analysisui/rmanovafactorscontrol.js:137
#: jamovi/client/analysisui/rmanovafactorscontrol.js:289
#: jamovi/client/analysisui/rmanovafactorscontrol.js:320
#: jamovi/client/analysisui/rmanovafactorscontrol.js:467
msgid "Level {0}"
msgstr "水準 {0}"

#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:184
msgid "Level value"
msgstr "水準值"

#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:48
#: jamovi/client/main/vareditor/outputvarwidget.js:26
msgid "Levels"
msgstr "水準"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:98
#, fuzzy
msgid "Library error"
msgstr "库审证出现效影"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:159
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: jamovi/client/analysisui/gridtargetcontrol.js:1021
msgid "Main Effects"
msgstr "主要效果"

#: jamovi/client/main/ribbon/analysetab.js:79
msgid "Manage installed"
msgstr "管理已安裝"

#: jamovi/client/analysisui/variableslistbox.ts:119
#, fuzzy
msgid "Max: {count}"
msgstr "Max: {count}"

#: jamovi/client/main/editors/transformeditor.js:223
#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:271
msgid "Measure type"
msgstr "量尺種類"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:93
msgid "Minimal"
msgstr "最小"

#: jamovi/client/main/optionspanel.ts:175
#, fuzzy
msgid "Missing or incompatible module"
msgstr "缺存或者不关正模块"

#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:244
msgid "Missing values"
msgstr "缺失值"

#: jamovi/client/main/editors/missingvalueeditor.js:14
msgid "Missing Values"
msgstr "缺失值"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:244
#, fuzzy
msgid "Module {moduleName} is installed"
msgstr "模块 {moduleName} 已安裝"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:192
msgid "Module installed"
msgstr "已安裝模組"

#: jamovi/client/main/store/pagesideload.js:44
msgid "Module installed successfully"
msgstr "模組安裝成功"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:217
msgid "Module uninstalled"
msgstr "模組已解除安裝"

#: jamovi/client/main/ribbon/analysetab.js:77
msgid "Modules"
msgstr "模組"

#: jamovi/client/main/main.js:370
msgid "More info ..."
msgstr "更多資訊..."

#: jamovi/client/main/backstage/fsentrybrowserview.ts:316
#, fuzzy
msgid "Move back directory"
msgstr "远回目录"

#: jamovi/client/main/backstage/fsentrybrowserview.ts:446
#, fuzzy
msgid "Move back from directory {0}"
msgstr "远回目录 {0}"

#: jamovi/client/main/variablesview.js:320
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1178
#: jamovi/client/main/backstage.js:1255
msgid "New"
msgstr "新增"

#: jamovi/client/main/tableview.js:2479
#: jamovi/client/main/tableview.js:603
#: jamovi/client/main/tableview.js:660
#, fuzzy
msgid "New column {0}"
msgstr "新序列 {0}"

#: jamovi/client/main/vareditor/newvarwidget.js:27
msgid "New computed variable"
msgstr "新增計算變數"

#: jamovi/client/main/vareditor/newvarwidget.js:22
msgid "New data variable"
msgstr "新資料變數"

#: jamovi/client/main/vareditor/newvarwidget.js:32
msgid "New transformed variable"
msgstr "新轉換變數"

#: jamovi/client/main/variableeditor.js:52
msgid "Next variable"
msgstr "下一個變數"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:130
msgid "No Color"
msgstr "無顏色"

#: jamovi/client/main/editors/operatordropdown.js:101
#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:214
msgid "No information about this function is available"
msgstr "無此函數的相關資訊"

#: jamovi/server/jamovi/server/downloader.py
msgid "No internet connection"
msgstr "沒有網路連接"

#: jamovi/client/main/backstage.js:569
msgid "No recognised data files were found."
msgstr "未找到可辨識的資料檔案。"

#: jamovi/client/main/variablesview.js:357
msgid "No variables match your query."
msgstr "查詢不到符合的變數。"

#: jamovi/client/main/editors/transformeditor.js:226
#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:274
#: jamovi/client/main/vareditor/measurelist.js:49
msgid "Nominal"
msgstr "名義"

#: jamovi/client/main/dataset.js:1328
#: jamovi/client/main/dataset.js:1330
#: jamovi/client/main/vareditor/recodedvarwidget.js:255
#: jamovi/client/main/vareditor/recodedvarwidget.js:305
#: jamovi/client/main/vareditor/recodedvarwidget.js:32
#: jamovi/client/main/vareditor/transformlist.js:15
#: jamovi/client/main/vareditor/variablelist.js:15
#: jamovi/client/main/vareditor/variablelist.js:20
msgid "None"
msgstr "無"

#: jamovi/client/main/editors/operatordropdown.js:43
msgid "Not equal to"
msgstr "不等於"

#: jamovi/client/resultsview/main.js:108
#: jamovi/client/resultsview/table.js:624
msgid "Note"
msgstr "備註"

#: jamovi/client/resultsview/notice.js:44
msgid "Notice"
msgstr "通知"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:62
msgid "Number format"
msgstr "數值格式"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:148
msgid "Offsets the values up or down."
msgstr "將欄位向上或向下偏移指定列數(integer)。"

#: jamovi/client/main/editorpanel.js:19
#: jamovi/client/main/variableeditor.js:64
msgid "Ok"
msgstr "Ok"

#: jamovi/client/main/infobox.js:276
#: jamovi/client/main/infobox.js:34
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: jamovi/client/main/backstage.ts:367
#: jamovi/client/main/backstage.ts:402
msgid "One Drive"
msgstr "OneDrive"

#: jamovi/client/main/main.js:365
msgid "One or more analyses in this data set have been disabled\n"
"                    because they allow the execution of arbitrary code. You\n"
"                    should only enable them if you trust this data set's\n"
"                    source."
msgstr "在此資料集中至少一個分析已被停用\n"
"                    因為他們允許執行任意程式碼。您\n"
"                    只應在信任此資料來源時才\n"
"                    啟用。"

#: jamovi/client/main/viewcontroller.js:678
#, fuzzy
msgid "One row appended."
msgid_plural "{n} rows appended."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: jamovi/client/main/viewcontroller.js:641
#, fuzzy
msgid "One row inserted."
msgid_plural "{n} rows inserted."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: jamovi/client/main/backstage.js:463
msgid "Online data set"
msgstr "線上資料集"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1183
#: jamovi/client/main/backstage.js:1260
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: jamovi/client/main/main.ts:266
#, fuzzy
msgid "Open application menu"
msgstr "打开应用界面菜单"

#: jamovi/client/main/main.ts:234
#, fuzzy
msgid "Open data file"
msgstr "打开数据文件"

#: jamovi/client/main/backstage.js:979
msgid "Open Document (LibreOffice) {ext}"
msgstr "開放文件檔(LibreOffice) {ext}"

#: jamovi/client/main/main.ts:270
#, fuzzy
msgid "Open the jamovi module library"
msgstr "打开 jamovi 模块照片"

#: jamovi/client/main/main.ts:253
#, fuzzy
msgid "Open the main menu"
msgstr "打开主界面"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1706
#: jamovi/client/main/instance.js:304
#: jamovi/client/main/main.js:665
msgid "Opening"
msgstr "開啟中"

#: jamovi/client/main/editors/operatordropdown.js:70
msgid "Operators"
msgstr "運算子"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:143
msgid "Ordered List"
msgstr "順序符號清單"

#: jamovi/client/main/editors/transformeditor.js:227
#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:275
#: jamovi/client/main/vareditor/measurelist.js:53
msgid "Ordinal"
msgstr "次序變項"

#: jamovi/client/main/dataset.js:1325
msgid "Output"
msgstr "輸出"

#: jamovi/client/main/vareditor/editorwidget.js:244
msgid "Output Variable"
msgid_plural "Multiple Output Variables ({n})"
msgstr[0] "輸出變數 ({n})個"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:69
msgid "p-value format"
msgstr "p-value格式"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:135
msgid "Paragraph"
msgstr "段落"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:161
#, fuzzy
msgid "Parses a date, and converts it to the number of days since the 1st of January, 1970."
msgstr "解析日期、各个计为 1970 年 1 月 1 日们日的天数。"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:15
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:90
#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:107
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:16
msgid "Paste"
msgstr "貼上"

#: jamovi/client/main/viewcontroller.js:354
msgid "Paste is unavailable using the menus"
msgstr "在選單上無法使用貼上"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1028
#: jamovi/client/main/backstage.js:1051
#: jamovi/client/main/resultspanel.js:715
#: jamovi/client/main/resultspanel.js:742
msgid "PDF Document {ext}"
msgstr "PDF檔 {ext}"

#: jamovi/client/main/vareditor/datavarlevelwidget.js:19
msgid "Pin level"
msgstr "釘選水準"

#: jamovi/client/analysisui/main.ts:331
#, fuzzy
msgid "Please <em>install or update</em> this module from the jamovi library."
msgstr "請选出此模块自 jamovi 库审中安裝或更新"

#: jamovi/client/main/viewcontroller.js:355
msgid "Please use ctrl-v to paste into the spreadsheet."
msgstr "請使用ctrl-v來貼至試算表。"

#: jamovi/client/resultsview/main.ts:221
#, fuzzy
msgid "Plot"
msgstr "图像"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:92
msgid "Plot theme"
msgstr "圖片樣式"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:89
msgid "Plots"
msgstr "統計圖型"

#: jamovi/client/main/resultspanel.js:716
msgid "PNG Image {ext}"
msgstr "PNG檔 {ext}"

#: jamovi/client/main/resultspanel.ts:954
#, fuzzy
msgid "PowerPoint Slide {ext}"
msgstr "PowerPoint Slide {ext}"

#: jamovi/client/main/ribbon.js:132
msgid "Preferences"
msgstr "偏好"

#: jamovi/client/resultsview/annotation.js:79
#, fuzzy
msgid "Press enter to edit"
msgstr "按下入输编辑"

#: jamovi/client/main/variableeditor.js:51
msgid "Previous variable"
msgstr "前一個變數"

#: jamovi/client/main/main.ts:274
#, fuzzy
msgid "Project Save As"
msgstr "项目保存为"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:100
msgid "qualitative"
msgstr "主題色"

#: jamovi/client/main/backstage.js:982
msgid "R data files {ext}"
msgstr "R資料檔 {ext}"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1033
#: jamovi/client/main/backstage.js:1034
#: jamovi/client/main/backstage.js:1056
#: jamovi/client/main/backstage.js:1057
msgid "R object {ext}"
msgstr "R物件 {ext}"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:80
msgid "Ranks each value"
msgstr "計算數值的排名"

#: jamovi/client/main/tableview.js:1250
#: jamovi/client/main/tableview.js:80
#: jamovi/client/main/variablesview.js:58
msgid "Ready"
msgstr "就緒"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:209
msgid "Really uninstall {m}?"
msgstr "確認解除安裝{m}?"

#: jamovi/client/main/backstage.js:2008
msgid "Recent"
msgstr "最近使用"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:116
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:25
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:19
msgid "Redo Edit"
msgstr "重做編輯"

#: jamovi/client/main/references.js:20
#: jamovi/client/main/resultspanel.js:421
#: jamovi/client/main/resultspanel.js:423
#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:76
msgid "References"
msgstr "參考文獻"

#: jamovi/client/main/infobox.js:273
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: jamovi/client/main/ribbon/analysetab.js:189
msgid "Regression"
msgstr "回歸"

#: jamovi/client/main/menu.js:169
#: jamovi/client/main/resultspanel.js:571
#: jamovi/client/main/resultspanel.js:593
#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:115
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: jamovi/client/analysisui/gridtargetcontrol.js:620
#, fuzzy
msgid "Remove {1} from {0}"
msgstr "放弃 {1} 之于 {0}中"

#: jamovi/client/analysisui/gridtargetcontrol.js:623
#, fuzzy
msgid "Remove {1} items from {0}"
msgstr "放弃 {1} 项目 之于 {0}中"

#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:502
msgid "Remove filter"
msgstr "移除篩選"

#: jamovi/client/analysisui/gridtargetcontrol.js:617
#, fuzzy
msgid "Remove items from {0}"
msgstr "放弃于 {0}中的项目"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:234
#, fuzzy
msgid "Remove module {moduleName}"
msgstr "删除模块 {moduleName}"

#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:403
#, fuzzy
msgid "Remove nested filter"
msgstr "删除循应滤表"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:130
msgid "Requires a newer version of jamovi"
msgstr "需要更新版本的Jamovi"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:261
msgid "Restart required"
msgstr "需要重新啟動"

#: jamovi/client/main/analyses.js:336
#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:59
#: jamovi/server/jamovi/server/analyses.py
#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Results"
msgstr "分析結果"

#: jamovi/client/main/vareditor/editorwidget.js:101
msgid "Retain unused levels in analyses"
msgstr "在分析中保留未使用的水準"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:66
msgid "Returns a Box Cox transformation of the variable."
msgstr "傳回變數的Box Cox轉換值。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:68
msgid "Returns a whether the variable is an outlier according to the IQR: If the value is within the box of a Boxplot 0 is returned, absolute values larger than 1.5 are outside the whiskers."
msgstr "依據四分位差(IQR)來判斷變數(variable)是否為離群值: 若數值落在箱型圖的盒內(界在第1和第3四分位間)則回傳0，回傳值的絕對值大於1.5則落在箱型圖的鬚(whiskers)外為離群值。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:50
msgid "Returns the absolute value of a number."
msgstr "傳回數值(number)的絕對值。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:56
msgid "Returns the base-10 logarithm of a number."
msgstr "傳回輸入數值(number)以10為底的對數值。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:52
msgid "Returns the exponent for basis ℯ of a number."
msgstr "傳回輸入數值(number)以自然數e為底的指數值。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:70
msgid "Returns the largest value of a set of numbers."
msgstr "傳回資料數值(variable 1, variable 2, ... 可輸入多項變數)中之最大值(每列分開計算)。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:94
msgid "Returns the largest value of a variable."
msgstr "傳回整欄資料變數(variable)中的最大值，支援以其他分組變數做分組計算(如: group_by=dose)。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:76
msgid "Returns the mean of a set of numbers."
msgstr "傳回資料數值(number 1, number 2, ...)的平均數(每列分開計算)。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:94
msgid "Returns the median absolute deviation of a variable."
msgstr "返回變數的中位數絕對偏差。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:98
msgid "Returns the median of a variable."
msgstr "傳回整欄資料變數(variable)的中位數，支援以其他分組變數做分組計算(如: group_by=dose)。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:102
msgid "Returns the most common value in a variable."
msgstr "傳回整欄資料變數(variable)的眾數，支援以其他分組變數做分組計算(如: group_by=dose)。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:54
msgid "Returns the natural logarithm of a number."
msgstr "傳回數值(number)的自然對數值。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:116
#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:88
msgid "Returns the normalized values of a set of numbers."
msgstr "傳回資料數值(variable)的標準分數(z-score)。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:104
msgid "Returns the number of cases in a variable."
msgstr "傳回資料變數(variable)的資料個數(不包含缺漏值)。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:154
msgid "Returns the number of rows of a variable."
msgstr "傳回資料變數(variable)的列數(包含缺漏值)。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:96
msgid "Returns the overall mean of a variable."
msgstr "傳回資料變數(variable)所有資料的平均數，支援以其他分組變數做分組計算(如: group_by=dose)。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:110
msgid "Returns the overall sum of a variable."
msgstr "傳回資料變數(variable)所有資料的總和，支援以其他分組變數做分組計算(如: group_by=dose)。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:96
msgid "Returns the robust median absolute deviation of a variable."
msgstr "返回變數的可靠中位數絕對偏差。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:150
msgid "Returns the row numbers."
msgstr "傳回資料集的列數。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:78
msgid "Returns the smallest value of a set of numbers."
msgstr "傳回資料數值(variable 1, variable 2, ...)中的最小值，每一列分開計算。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:100
msgid "Returns the smallest value of a variable."
msgstr "傳回整欄資料變數(variable)的最小值，支援以其他分組變數做分組計算(如: group_by=dose)。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:58
msgid "Returns the square root of a number."
msgstr "傳回資料數值(number)的平方根(square root)。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:90
msgid "Returns the standard deviation of a set of numbers."
msgstr "傳回資料數值(number 1, number 2, ...)的標準差，每一列分開計算。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:108
msgid "Returns the standard deviation of a variable."
msgstr "傳回整欄資料變數(variable)的標準差，支援以其他分組變數做分組計算(如: group_by=dose)。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:106
msgid "Returns the standard error of the mean of a variable."
msgstr "傳回整欄資料變數(variable)樣本平均數的標準誤(standard error)，支援以其他分組變數做分組計算(如: group_by=dose)。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:92
msgid "Returns the sum of a set of numbers."
msgstr "傳回資料數值(number 1, number 2, ...)的總和，每列分開計算。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:112
msgid "Returns the variance of a set of numbers."
msgstr "傳回資料數值(number 1, number 2, ...)的變異數，每一列分開計算。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:114
msgid "Returns the variance of a variable."
msgstr "傳回整欄資料變數(variable)的變異數，支援以其他分組變數做分組計算(如: group_by=dose)。"

#: jamovi/client/main/main.ts:286
#, fuzzy
msgid "Returns to the previously selected analysis and opens the options panel, with focus set in the options panel."
msgstr "返回上次选择的分析和打开选项单核，移动到选项单核"

#: jamovi/client/main/main.ts:302
#, fuzzy
msgid "Returns to the previously selected analysis and shifts focus into the results output."
msgstr "远回上次选择的分析和移动到结果输出中"

#: jamovi/client/main/main.ts:291
#: jamovi/client/main/main.ts:307
#, fuzzy
msgid "Returns to the previously selected analysis and shifts focus to the results output."
msgstr "返回上次选择的分析和与移动到结果输出"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:139
msgid "Right Align"
msgstr "靠右對齊"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:82
msgid "Rounds each value"
msgstr "四捨五入欄位的每個資料數值"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:86
msgid "Rounds each value to the integer above"
msgstr "無條件進位至整數"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:84
msgid "Rounds each value to the integer below"
msgstr "無條件捨棄至整數"

#: jamovi/client/main/viewcontroller.js:345
#, fuzzy
msgid "row {index} deleted."
msgid_plural "{n} rows deleted."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: jamovi/client/main/tableview.js:79
msgid "Row count"
msgstr "資料列數"

#: jamovi/client/main/vareditor/editorwidget.js:246
msgid "Row Filters"
msgstr "資料列篩選條件"

#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:55
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:45
msgid "Rows"
msgstr "資料列"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1037
#: jamovi/client/main/backstage.js:1060
msgid "SAS 7bdat {ext}"
msgstr "SAS 7bdat檔 {ext}"

#: jamovi/client/main/backstage.js:984
msgid "SAS files {ext}"
msgstr "SAS檔 {ext}"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1038
#: jamovi/client/main/backstage.js:1061
msgid "SAS xpt {ext}"
msgstr "SAS xpt檔 {ext}"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1297
#: jamovi/client/main/backstage.js:321
#: jamovi/client/main/main.js:643
#: jamovi/client/main/menu.js:160
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1211
#: jamovi/client/main/backstage.js:1312
msgid "Save As"
msgstr "另存新檔"

#: jamovi/client/main/main.js:645
msgid "Save changes to '{title}'?"
msgstr "儲存變更至'{title}'?"

#: jamovi/client/main/instance.js:506
msgid "Save failed"
msgstr "儲存失敗"

#: jamovi/client/main/main.ts:233
#, fuzzy
msgid "Save project"
msgstr "保存项目"

#: jamovi/client/main/instance.js:475
msgid "Saved to '{filename}'"
msgstr "儲存至'{filename}'"

#: jamovi/client/main/instance.js:427
msgid "Saving"
msgstr "儲存中"

#: jamovi/client/main/notification.js:77
msgid "Scheduled maintenance"
msgstr "定期維護進行中"

#: jamovi/client/analysisui/layoutsupplierview.js:169
#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:34
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:42
#, fuzzy
msgid "Search available modules"
msgstr "搜索可用模块"

#: jamovi/client/main/backstage/fsentrybrowserview.ts:261
msgid "Search files"
msgstr "搜索檔"

#: jamovi/client/main/backstage/fsentrybrowserview.ts:433
#, fuzzy
msgid "Search for file in directory {0}"
msgstr "在目录 {0} 中搜索文件"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:42
#, fuzzy
msgid "Search installed modules"
msgstr "搜索安裝模块"

#: jamovi/client/analysisui/layoutsupplierview.js:172
#, fuzzy
msgid "Search list items"
msgstr "搜索列表项目"

#: jamovi/client/main/variablesview.js:48
msgid "Search variables"
msgstr "搜尋變數"

#: jamovi/client/main/resultspanel.js:433
msgid "Select all"
msgstr "全部選擇"

#: jamovi/client/main/vareditor/editorwidget.js:83
#: jamovi/client/main/variablesview.js:63
msgid "Selected"
msgstr "已選擇"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:100
msgid "sequential"
msgstr "色階"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:100
msgid "Set1"
msgstr "Set1"

#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:29
msgid "Setup"
msgstr "設定"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:78
msgid "Setup..."
msgstr "設定..."

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:136
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:59
#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:76
msgid "Show filter columns"
msgstr "顯示篩選欄位"

#: jamovi/client/main/editors/transformeditor.js:634
#: jamovi/client/main/vareditor/computedvarwidget.js:128
#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:413
msgid "Show formula editor"
msgstr "顯示公式編輯器"

#: jamovi/client/main/ribbon/ribbonmenu.js:208
msgid "Show in main menu"
msgstr "在主選單中顯示"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:265
#, fuzzy
msgid "Show module {moduleName} in the Analyses ribbon"
msgstr "在分析带中显示模块 {moduleName}"

#: jamovi/client/main/store.js:93
msgid "Side-loading modules is not available."
msgstr "側載模組的功能無法使用。"

#: jamovi/client/main/store.js:37
msgid "Sideload"
msgstr "側載的模組"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:63
#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:70
msgid "significant figures"
msgstr "有效數字"

#: jamovi/client/main/vareditor/recodedvarwidget.js:27
msgid "Source variable"
msgstr "來源變數"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1279
msgid "Special Import"
msgstr "特殊匯入"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:130
msgid "Splits text into pieces based on a separator. <i>piece</i> specifies the desired piece by index."
msgstr "依照分隔符號(sep)分割文字。<i>piece</i> 是用來指定第幾塊分割，如：SPLIT(Title,'0',3)。"

#: jamovi/client/main/tableview.js:62
msgid "Spreadsheet"
msgstr "電子表格"

#: jamovi/client/main/backstage.js:981
msgid "SPSS files {ext}"
msgstr "SPSS檔 {ext}"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1035
#: jamovi/client/main/backstage.js:1058
msgid "SPSS sav {ext}"
msgstr "SPSS sav檔案 {ext}"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1039
#: jamovi/client/main/backstage.js:1062
msgid "Stata {ext}"
msgstr "Stata {ext}"

#: jamovi/client/main/backstage.js:983
msgid "Stata files {ext}"
msgstr "Stata檔 {ext}"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:124
msgid "Strike"
msgstr "刪除線"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:155
msgid "Styles"
msgstr "樣式"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:127
msgid "Sub Script"
msgstr "下標"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:128
msgid "Super Script"
msgstr "上標"

#: jamovi/client/main/resultspanel.js:717
msgid "SVG Image {ext}"
msgstr "SVG影像檔 {ext}"

#: jamovi/client/resultsview/syntax.js:43
msgid "Syntax"
msgstr "程式語法(Syntax)"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:83
msgid "Syntax mode"
msgstr "程式語法模式(Syntax)"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:209
msgid "System default"
msgstr "系統預設"

#: jamovi/client/main/ribbon/analysetab.js:187
msgid "T-Tests"
msgstr "T 檢定"

#: jamovi/client/resultsview/table.js:184
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:163
#, fuzzy
msgid "Takes a number representing the number of days since the 1st of January 1970, and produces a formatted date."
msgstr "计为 1970 年 1 月 1 日们日的天数、上涡为格式化日期。"

#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:32
#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:126
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:131
msgid "Text Color"
msgstr "文字顏色"

#: jamovi/client/main/resultspanel.js:682
#: jamovi/client/main/resultspanel.js:784
msgid "The content has been copied to the clipboard"
msgstr "內容已複製到剪貼簿"

#: jamovi/client/main/utils/clipboardprompt.js:20
msgid "The content has been prepared, and can be copied with the button below, or by pressing <em>{k}+C</em> on your keyboard"
msgstr "內容已準備完畢，可用下方按鈕複製，或使用鍵盤的 <em>{k}+C</em>按鍵組合"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:242
msgid "The current value of the variable to which this transform is applied."
msgstr "轉換要套用的當前變數值。"

#: jamovi/client/main/strings.ts:6
msgid "The data is weighted by the variable {}, however this analysis does not support non-integer weights. The weights were rounded to the nearest integer."
msgstr "數據由變數 {} 加權，但此分析不支援非整數權重。權重四捨五入到最接近的整數。"

#: jamovi/client/main/strings.ts:7
#: jamovi/server/jamovi/server/analyses/weights.py
msgid "The data is weighted by the variable {}."
msgstr "數據由變數 {} 加權。"

#: jamovi/client/main/strings.ts:5
msgid "The data is weighted, however this analysis does not support weights. This analysis used the data unweighted."
msgstr "數據已加權，但此分析不支援權重。該分析使用了未加權的數據。"

#: jamovi/client/main/instance.js:489
msgid "The file '{filename}' already exists. Overwrite this file?"
msgstr "'{filename}'檔案已經存在。是否複寫檔案？"

#: jamovi/server/jamovi/server/compute/messages.py
msgid "The formula is mis-specified"
msgstr "公式指派有誤"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:140
msgid "The index of value in the provided values."
msgstr "比對值(value)在搜尋範圍(value 1, value 2, ...)中的索引值。"

#: jamovi/client/resultsview/table.js:754
#, fuzzy
msgid "The interaction of {0} and {1}"
msgstr "{0} 和 {1} 中的三个些中一个"

#: jamovi/client/analysisui/formatdef.js:272
#, fuzzy
msgid "The interaction of {list}"
msgstr "{list} 中的三个些中一个的三个些"

#: jamovi/client/main/store.js:80
msgid "The jamovi library is not available to your session."
msgstr "Jamovi套件庫在您的工作階段中無法使用。"

#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:116
msgid "The level value {r} is already in use."
msgstr "水準值{r}已經被使用。"

#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:128
msgid "The level value cannot be blank."
msgstr "水準值無法是空白。"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "The library is disabled"
msgstr "套件庫已被停用"

#: jamovi/server/jamovi/server/scheduler.py
msgid "The module for this analysis is not installed, or is unavailable"
msgstr "此分析所需的模組未被安裝，或無法使用"

#: jamovi/server/jamovi/server/syncs/http.py
#, fuzzy
msgid "The remote server could not be reached"
msgstr "远端服务器无法连续"

#: jamovi/server/jamovi/server/syncs/http.py
#, fuzzy
msgid "The remote server rejected the request"
msgstr "远端服务器拒绝请求"

#: jamovi/server/jamovi/server/syncs/http.py
#, fuzzy
msgid "The remote server reported an error"
msgstr "远端服务器报出了一个读出"

#: jamovi/server/jamovi/server/syncs/http.py
#, fuzzy
msgid "The remote server sent an unexpected response"
msgstr "远端源客房发送了不识别的回答"

#: jamovi/server/jamovi/server/syncs/http.py
#, fuzzy
msgid "The resource doesn't exist, or has moved (404)"
msgstr "资源不存在或者改动了 (404)"

#: jamovi/client/main/vareditor/recodedvarwidget.js:284
msgid "The selected transform is in error and should be edited."
msgstr "所選取的資料轉換有誤，需要修正。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:138
msgid "The value in the provided values at index."
msgstr "在指定範圍(value 1, value 2, ...)中索引位置(index)的資料值。"

#: jamovi/server/jamovi/server/engine.py
msgid "This analysis has exceeded the current time limits and has been terminated."
msgstr "此分析已超過目前的時間限制並終止執行。"

#: jamovi/server/jamovi/server/engine.py
msgid "This analysis has terminated, likely due to hitting a resource limit."
msgstr "此分析已中止執行，可能因超過可用的資源限制。"

#: jamovi/client/main/main.ts:912
#, fuzzy
msgid "This data set could not be opened"
msgstr "此个数据集不能打开"

#: jamovi/server/jamovi/server/server.py
msgid "This data set is no longer available"
msgstr "此資料集已無法使用"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1198
#: jamovi/client/main/utils/pathtools.js:15
msgid "This Device"
msgstr "此裝置"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:246
msgid "This is a data variable."
msgstr "此為資料變數。"

#: jamovi/client/analysisui/main.ts:330
#, fuzzy
msgid "This module is either <em>missing or incompatible</em> with this version of jamovi."
msgstr "此模块是成为「不存在或不关注」之于此版本的 jamovi"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1138
#: jamovi/client/main/backstage.js:1273
#: jamovi/client/main/backstage.js:1292
#: jamovi/client/main/backstage.js:1320
#: jamovi/client/main/backstage.js:1328
msgid "This PC"
msgstr "本機"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
#: jamovi/server/jamovi/server/instancemodel.py
msgid "This session is limited to {} columns"
msgstr "本工作階段僅容許{}個資料欄位"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
#: jamovi/server/jamovi/server/instancemodel.py
msgid "This session is limited to {} rows"
msgstr "本工作階段僅容許{}個資料列"

#: jamovi/client/main/notification.js:39
msgid "This session will end any moment now"
msgstr "本工作階段即將結束"

#: jamovi/client/main/notification.js:35
msgid "This session will end in around {} minutes"
msgstr "本工作階段將在{}分鐘內結束"

#: jamovi/client/main/notification.js:37
msgid "This session will end in around 1 minute"
msgstr "本工作階段約在一分鐘後即將結束"

#: jamovi/client/main/vareditor/recodedvarwidget.js:34
msgid "This transform is in error and should be edited."
msgstr "此資料轉換有誤需要修正。"

#: jamovi/client/main/tableview.js:105
#, fuzzy
msgid "Toggle filters visibility"
msgstr "换换滤足器视艘"

#: jamovi/client/main/ribbon.js:199
#, fuzzy
msgid "Toggle screen state"
msgstr "换換屏幕状态"

#: jamovi/client/main/main.ts:256
#, fuzzy
msgid "Toggle variable setup"
msgstr "换换变量记置"

#: jamovi/client/main/viewcontroller.js:357
msgid "Too much data, use import instead"
msgstr "資料量過多，請改用匯入功能"

#: jamovi/client/main/editors/transformeditor.js:24
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:31
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:25
msgid "Transform"
msgstr "資料轉換"

#: jamovi/server/jamovi/server/instancemodel.py
msgid "Transform {}"
msgstr "資料轉換 {}"

#: jamovi/client/main/tableview.js:271
msgid "Transform: {name}"
msgstr "資料轉換: {name}"

#: jamovi/client/main/tableview.js:276
msgid "Transform: None"
msgstr "資料轉換: 無"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:81
msgid "Transform..."
msgstr "資料轉換..."

#: jamovi/client/main/dataset.js:1319
msgid "Transformed"
msgstr "已轉換"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:100
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:66
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:42
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:36
#: jamovi/client/main/vareditor/editorwidget.js:242
msgid "Transformed Variable"
msgid_plural "Multiple Transformed Variables ({n})"
msgstr[0] "資料轉換變數 ({n})個"

#: jamovi/client/main/utils/headeralert.js:24
msgid "Try again"
msgstr "重試"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Unable to access analysis"
msgstr "無法存取分析"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Unable to access library"
msgstr "無法存取套件庫"

#: jamovi/server/jamovi/server/downloader.py
msgid "Unable to access the internet (likely due to a captive portal)"
msgstr "無法存取網路（可能是由於強制門戶）"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Unable to browse {}"
msgstr "無法瀏覽{}"

#: jamovi/client/main/main.js:768
msgid "Unable to connect to the server"
msgstr "無法連線至伺服器"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Unable to import {}"
msgstr "無法匯入{}"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:376
#, fuzzy
msgid "Unable to install {module}"
msgstr "无法安裝 {module}"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:199
#: jamovi/client/main/store/pagesideload.js:54
#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Unable to install module"
msgstr "無法安裝模組"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1752
#: jamovi/client/main/instance.js:275
#: jamovi/client/main/instance.js:278
#: jamovi/client/main/instance.js:316
#: jamovi/client/main/instance.js:322
#: jamovi/client/main/main.js:730
msgid "Unable to open"
msgstr "無法開啟"

#: jamovi/client/main/viewcontroller.js:356
msgid "Unable to paste"
msgstr "無法貼上"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Unable to perform import"
msgstr "無法執行匯入"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Unable to perform request"
msgstr "無法執行要求"

#: jamovi/server/jamovi/server/downloader.py
msgid "Unable to reach the library"
msgstr "無法訪問庫"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Unable to save"
msgstr "無法儲存"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Unable to save {}"
msgstr "無法儲存{}"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:224
msgid "Unable to uninstall module"
msgstr "無法解除安裝模組"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:124
msgid "Unavailable"
msgstr "無法使用"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:123
msgid "Underline"
msgstr "底線"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:115
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:24
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:18
msgid "Undo Edit"
msgstr "復原編輯"

#: jamovi/client/main/instance.js:317
#: jamovi/client/main/instance.js:324
#: jamovi/client/main/notification.js:81
#: jamovi/server/jamovi/server/compute/messages.py
msgid "Unexpected error"
msgstr "未預期的錯誤"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Unrecognised file format"
msgstr "無法辨識的檔案格式"

#: jamovi/server/jamovi/server/formatio/blank.py
#, fuzzy
msgid "Untitled"
msgstr "未命名"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:133
#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:127
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:253
#, fuzzy
msgid "Update module {moduleName} to version {version}"
msgstr "更新模块 {moduleName} 自版本 {version}"

#: jamovi/client/main/instance.js:199
#: jamovi/client/main/instance.js:238
#: jamovi/client/main/instance.js:241
msgid "Upload failed"
msgstr "上傳失敗"

#: jamovi/client/main/instance.js:206
#: jamovi/client/main/instance.js:210
msgid "Uploading"
msgstr "上傳中"

#: jamovi/client/main/editors/transformeditor.js:389
msgid "use"
msgstr "使用"

#: jamovi/client/main/editors/transformeditor.js:260
msgid "used by"
msgstr "已被使用，由"

#: jamovi/client/main/vareditor/recodedvarwidget.js:30
msgid "using transform"
msgstr "使用的資料轉換"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Value is too large for column '{}' of type integer"
msgstr "數值對於整數類型的資料欄'{}'太大"

#: jamovi/client/analysisui/formatdef.js:107
#, fuzzy
msgid "Variable {0}"
msgstr "变量 {0}"

#: jamovi/client/main/vareditor/editorwidget.js:67
#, fuzzy
msgid "Variable Description"
msgstr "变量描述"

#: jamovi/client/main/vareditor/editorwidget.js:53
#, fuzzy
msgid "Variable Name"
msgstr "变量名稱"

#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:38
#, fuzzy
msgid "Variable setup"
msgstr "变量設定"

#: jamovi/client/main/editors/transformeditor.js:62
msgid "Variable suffix"
msgstr "變數字尾(Variable suffix)"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:245
msgid "Variable: {v}"
msgstr "變數: {v}"

#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:28
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:13
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:22
#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:224
#: jamovi/client/main/variablesview.js:62
msgid "Variables"
msgstr "變項"

#: jamovi/client/analysisui/formatdef.js:117
#, fuzzy
msgid "Variables {list}"
msgstr "变量 {list}"

#: jamovi/client/main/variablesview.js:41
#, fuzzy
msgid "Variables List View"
msgstr "变量列表视图"

#: jamovi/client/main/variablesview.js:111
#, fuzzy
msgid "Variables View"
msgstr "变量视图"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:176
msgid "Version {v}"
msgstr "{v} 版"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:77
msgid "Visible"
msgstr "可見的"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1029
#: jamovi/client/main/backstage.js:1052
#: jamovi/client/main/resultspanel.js:743
msgid "Web Page {ext}"
msgstr "網頁 {ext}"

#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:18
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:41
#: jamovi/client/resultsview/main.js:334
#: jamovi/server/jamovi/server/analyses/weights.py
msgid "Weights"
msgstr "權重"

#: jamovi/client/main/vareditor/missingvaluelistitem.js:33
msgid "when"
msgstr "當"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:122
msgid "When the variable contains a missing value, use the value, otherwise the else."
msgstr "當資料變數(variable)包含缺漏值時，使用(value)值，否則使用(else)值。"

#: jamovi/client/main/utils/clipboardprompt.js:22
msgid "Why is this additional step necessary?"
msgstr "為何需要該額外步驟？"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "You cannot delete rows while filtered rows are hidden"
msgstr "您無法在資料列被篩選條件隱藏時刪除資料列"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "You cannot insert rows while filtered rows are hidden"
msgstr "您無法在被篩選資料列隱藏時插入新資料列"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "You cannot modify columns that affect filters when filtered rows are hidden"
msgstr "您無法在篩選資料列被隱藏時變更會影響篩選的資料欄位"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "You cannot modify transforms that affect filters when filtered rows are hidden"
msgstr "您無法在篩選資料列被隱藏時變更會影響篩選的資料轉換"

#: jamovi/server/jamovi/server/syncs/http.py
#, fuzzy
msgid "You do not have appropriate permissions (403)"
msgstr "你不能收到适应权限 (403)"

#: jamovi/client/main/main.js:142
msgid "Your connection has been lost. Please refresh the page to continue."
msgstr "您的連線已中斷。請重新整理網頁再繼續使用。"

#: jamovi/client/main/utils/headeralert.js:32
msgid "Your web browser prevented jamovi from opening a new tab"
msgstr "您的網頁瀏覽器阻止了 jamovi 開啟新分頁"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:50
msgid "Zoom"
msgstr "縮放比例"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:65
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:63
msgid "Zoom out"
msgstr "縮小"
